其實咁大風，係郊外啲蚊係唔係會死好多

諗起都開心

夠曬水繁殖

打風有咩生物會死好多？
答案係好似樓誰呢種on9

蚊唔識避風？

落雨多水，今日搵地方避風
聽日仲有助滋生